# **Класс "Выборка случайных чисел"** #


### Возможности ###
* Создание экземпляров класса с инициализацией длиной выборки
* Создание экземпляров класса с массивом значений заданной длины
* Выполнение операции "обновить выборку"
* Дополнение выборки случайных чисел новым числом
* Выделение числа из выборки по его индексу
* Вычисление среднего арифметического
* Выполнение операции "дополнение до 1.0"
* Выделение выборки случайных чисел, принадлежащих определённому диапазону
* Вывод выборки в выходной поток